見到警車

千奇唔好放佢呔氣，
唔好好塞野入死氣喉，
唔好畫花左右鏡，
打爛車窗是無用的，
畫花車車都是無用的，
用牙簽塞鎖匙孔都係無用的。

見到鐵馬千奇唔好推冧，
又唔好塞垃圾去死氣喉，
唔好拔走車匙，
牙簽塞鎖匙孔都係無用的

因為這些都是對警察執行職務好影響的。

周圍都cam

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！